睇見啲大陸人係墻入面用內聯網睇連登敢怒不能言就覺得好笑

好多大陸韭菜冇得翻墻，接收境外消息都要搵人有限度轉載睇到咩內容好睇施捨果條友俾啲咩內容佢睇。個井口幾大就以為個天空有幾大。

睇完仲要冇辦法參與我哋嘅討論，就算識翻墻連登account都係拎唔到，只可以係大陸個內聯網入面同班生蕃一齊圍爐取暖繼續鳩叫。

係啊，無錯就係笑緊你啊。

你覺唔覺得自己好似動物園啲黑猩猩咁？？隔住塊單向透視玻璃，入面嘅動物唔知出面嘅人望緊你，其實想話俾你聽你哋連打飛機出面嘅人都睇得清清楚楚囉。

等你進化咗識用連登先同我講嘢啦

垃圾支那賤畜

link?

無link點討論

唔該

小弟不才，想請問下韭菜即係咩？

任權貴宰割冇得走，收割完仲會識慢慢生長，可以不斷剝削。

9菜生得快 割完冇耐又生返出黎再割
大陸佬用黎笑自己比政府當9菜咁割
收完一波又一波
仲要當正共產黨係再生父母去奶

下面動物園個段笑死我

佢哋一日未一死一日都以為自己好幸福㗎

無腦嘅人係適合圈養 餵豬咁餵

生命力好強既菜 被人收割完只要根仲係到 幾日可以生返出黎 用黎自己話自己係待宰既羊

真係豬咁，剩係周不時餵下野食就滿足
連自己隨時比人劏都唔知

聰明少少或者開始進化果班猿人會極速被滅聲，留意留層，17樓到21樓中間俾人del曬。

咁明顯都仲可以自我感覺良好。見到隔離嘅豬被滅聲，佢哋都唔會反抗，呢啲豬天朝獨有。

最鍾意呢張

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

现在是网络时代，别以为弄几个假消息就可以骗人
回复来自iPhone客户端38楼2019-09-04 23:45

屌你老母

笑死
樓主講得好

個比喻幾好